(普查)內向靚仔 vs 外向靚仔

內向靚仔多數專注自己興趣，毒毒地唔太識同女仔相處

外向靚仔識social有男性魅力，身邊好多女性朋友仔

絲打會選 內向靚仔 定 外向靚仔呢？

正評：內向靚仔

負評：外向靚仔

內向樣衰
點睇

外向樣衰＝外向靚仔

智障內向樣衰性無能

我外向靚仔
有冇絲打想識我

Hi

揀內向
撩佢嗰時 佢個怕醜樣
外向感覺好花心

揀係會揀內向
但其實最尾都係俾外向吸引到先

個問題已經expel 咗毒撚

佐助形毒撚

外向
要咁安全做乜
一個人要出軌既毒撚都會出軌
相處開心仲緊要

內向樣衰vs外向樣衰

內向毒撚

我問我女朋友佢中意我啲乜
佢話 你夠獨囉

巴打一定好靚仔

你根本就沒女朋友

我內向靚仔想溝外向靚仔

如果俾啲呀嬸話靚仔都算嘅話 咁都係嘅

你咪冇信囉

九成女答內向靚仔
但實際被外向㭍頭溝左

靚仔咪一樣